岩岩大陸網睇緊波，突然停電

廣州，停左一分鐘左右有無報告？

廣州人？